皇上駕到， 皇上萬歲萬歲萬萬歲

中國新聞真係越來越有趣味

千年難得一見明君, 可超越大唐盛世

黃耀明

甜美生活(萬歲萬歲萬萬歲)

作詞：林夕
作曲：劉以達
編曲：達明一派

沙灘上那一對 溫馨伴侶
講心事散心去 朝思慕對
趁戀愛還是美麗 去簽個盟誓
那一半賢淑秀慧 每日答謝上帝
聽歌劇看齣戲 有時翻翻傳記
水晶燈下說天氣 愛情這麼樣美不美
再等個時候誕下 最可愛童話
快想個名字也罷 叫大偉吧 大勇吧
大概沒壞嗎完美吧 Oh 甜美吧 Ohh
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
這溫馨的家 似最美的畫 快快來個大合照吧
這幾口一家會永遠喧嘩唱 這裡是我家
愛總要承上接下 再添個童話
快想個名字去吧 叫大志吧 大宇吧
亦夠大路嗎完美吧 Oh 甜美吧 Ohh
這溫馨的家 似最美的畫 趁旅行拍大合照吧
他跟她跟他會永遠喧嘩 唱世界是我家
這溫馨的家會再有娃娃 再次來個大合照吧
他跟她的他 會孝敬爸媽 最美滿是我家
這生活你我心醉 溫馨萬歲
請歌頌 這一對 標準伴侶